有冇館長認真比賽/打交片段

唯一見到嘅係以下呢段 但都成十年前

最近佢啲片全部都就住嚟打同玩性質為主
都已經夠贏 5成力都未必有
想睇全開館長有幾勁

都唔同量級

館長同曹星如
邊個勁D

呢d我一拳一件

有冇同量級
上面條片應該都係6-7成功力左右
同埋個啲都冇呢家咁大隻

館長vs連登仔

13:59開始

曹星如之前就係搵館長擦分

佢唔參加正式比賽
好難有同佢同量級無啦啦對打

講真佢之前同個串佢既唔知youtuber定kol打
佢都算好有品唔打柒佢

降龍十八掌，九陰白骨爪

上面咪有巴打放左出嚟
佢驚打死佢乍

館長會打柒曹星如
不過最後都係曹星如贏

睇資料真係得1.8？
見佢高過晒同佢拍片啲人半個頭
台仔得16x乍咩

其實都算係硬淨

同佢打既話基本上同同隻熊打無乜分別

老實講館長依d 真係隨時1抽3個正常人

胡cfu同館長打邊個贏

呢個差唔多級數了
不過好似冇乜技術含量 cap完人再重拳 全部同一招
雖然已經夠揪 力量取勝 但一啲都唔好睇
有啲似街坊打交咁

會唔會太睇少佢

胡cfu算吧啦
唔知幾耐冇操野 日日都鬆身衫褲 都唔知係咪肥肉

應該就係上面巴打嗰條片